番左正統基督教教會廿年，你問我答。

如題。

有無比牧師玩屎眼

牧師/執事有幾多枱底數？

有無發現聖經有矛盾或唔合理？

有冇支援被迫害嘅中國基督教教會

有無問神父上帝整唔整到一嚿佢拿不起嘅石頭?

點解要開你問我答？

點樣搵正統教會返，比好多教會嚇親驚咗

你之前返嘅就係正統教會
唔洗嚇親教會就係咁荒謬咁on9
耶教本身就係垃圾